{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 니나랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンションにペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。 保護者を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、損害や毀損に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパ/ジェット202は家族以外の全客室でご利用いただけます。 利用時間は入室時から21時までで、入浴剤は使用できません。 個別バーベキュー炭とグリルは使用できず、電気ロースターを使用する場合、1部屋当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 客室ごとにバーベキューができるスペースがありますが、302号はテラスがありません。 302号の場合には電気グリルを使用することができ、使用する場合、1部屋当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 メゾネットタイプの客室には301(スパ)、302(スパ)、303(スパ)があります。 IPTVとWi-Fiを利用してスマートフォンを便利に使用でき、ペンション周辺の美しい旅行先を検索して充実した旅行を楽しむことができます。 Qook TVで放送の再視聴と映画鑑賞ができ、様々なTVチャンネルと無線インターネットを通じて休息を楽しむことができます。 客室はオーシャンビューで禁煙です。 プールビラで駐車でき、海水浴場の近くに位置するペンションです。 エレベーターが設置されています。 ホテル式寝具類を提供し、快適な寝床を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、損害や毀損に対する責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパ/ジェット202は家族以外の全客室でご利用いただけます。利用時間は入室時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "個別バーベキュー炭とグリルは使用できず、電気ロースターを使用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキューができるスペースはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室にはバーベキューができるスペースがありますが、302号はテラスがありません。"
        },
        {
            "question": "どの客室で電気グリルを使用できますか？",
            "answer": "302号の場合には電気グリルを使用することができ、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はオーシャンビューで禁煙です。ホテル式寝具類を提供し、快適な寝床を提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "プールビラで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiを利用してスマートフォンを便利に使用でき、ペンション周辺の美しい旅行先を検索して充実した旅行を楽しむことができます。Qook TVで放送の再視聴と映画鑑賞ができ、様々なTVチャンネルと無線インターネットを通じて休息を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 668
    }
}